大家今日諗住去九龍西邊到食飯呢？

11月5日

九龍西

眼見都無咩食飯post，就等我嚟起番一個，大家齊去懲罰黃店

推

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

今晚見

幫推，但你覺得推起左之後大家入到去懲罰咩
用定whatsgap揾第二間少人提既自己靜雞雞分散懲罰啦

甴曱平 曱甴平 曱甴近平

諗法唔錯

又好似係

Pish

但呢個post 係希望大家介紹下唔同嘅九龍西食店，食完一齊去散下步

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔錯就幫幫忙散出去啦

一個人推，好辛苦嫁

好

大家一齊入嚟推薦寸附近嘅黃店啦

等睇你地食評